其實武漢病毒就係一隻空氣傳播嘅愛滋病毒！

一隻病毒可唔可以好似傷風感冒咁空氣傳播, 全在佢傳染性有幾高！

今次武漢病毒係冠狀病毒+愛滋病毒+基因剪輯增強至空氣致病！

非常懷疑另有剪輯版本係可調毒性, 除咗攻擊肺部,重可以攻擊腎臟同睪丸,（即係絕育), 有d版本係極長潛伏期, 亦有好似天花咁高速致死！

大家執生,

中共玩到咁, 美國一定打硬佢！

一早知, 不過多個人醒覺都好既

其實仲有Ebola, 瘋牛症基因, 仲有對唔同種族殺傷都唔同
(暫時發現到咁多)

中共夠膽將愛滋加入去冠狀病毒, 佢亦都可以將天花加入去, 到時真係冚球鏟！

我懷疑隻病毒加愛滋病基因就係要廢除你身體嘅免疫力系統，再用沙士基因攻擊

加愛滋係貪佢嘅不停突變能力, 等敵人冇辦法做到vaccine

咁以人工病毒嚟講佢都幾廢吓
支那嘅唔撚信 齋睇香港都係死得一件

有幾個版本, 有啲傳染性高, 有啲突變能力強, 有啲攻擊唔同臟器, 有啲就高速致命.

陰謀論撚
不如話其實武漢肺炎係美國放嘅生化武器黎
要令支那自己瘟疫滅國

氣滋病毒

愛滋有不停突變能力？可唔可以講多少少，學下野

我都想知

大陸有條友網上話美國搞出嚟都俾公安拉咗啦

已經係啦，睾丸都受攻擊.. 支那狗絕種！

【新冠肺炎】内地研究指病毒攻擊睾丸 男患者生育功能恐受損
新型冠狀病毒除了會導致肺炎，也有研究指出病毒或攻擊腸道、肝臟等器官。有内地學者近日在預印本平台medRxiv上傳一篇論文，提出了「病毒也會攻擊腎臟與睾丸」，恐導致男性不孕與睾丸腫瘤。

《澎湃新聞》報道，南京醫科大學附屬蘇州醫院泌尿外科樊彩斌等研究人員表示，這項新研究指向了兩個新的靶點：新冠病毒可能通過與泌尿系統細胞的ACE2陽性細胞結合，損傷到病人的腎臟和睾丸。

新冠病毒以肺部的蛋白質ACE2，當作進入人體的大門，研究團隊發現，ACE2在腎臟、尤其是腎小管細胞中能高度表達。出乎意料的是，ACE2在睾丸中的蛋白質和mRNA表達幾乎是人體內最高的，包括間質細胞和輸精管細胞。

研究團隊表示，腎小管細胞損傷會導致腎小管萎縮，加重腎間質纖維化、間質炎性細胞浸潤等症狀。論文提到，在某些情況下，病毒引起的睾丸損傷可能導致男性不孕與睾丸腫瘤。此前研究表明，HIV、乙肝、腮腺炎等病毒可以進入睾丸細胞，SARS患者也曾出現並發睾丸炎，影響生精功能。論文尚未在正式期刊上發表。

呼籲新冠肺炎男患者檢查生殖系統

因此，研究人員建議，醫生最好注意患者可能會得睾丸炎；有生育需求的男性患者，即使康復之後，最好也去醫院檢查生殖系統。

責任編輯：游昊雲

天花有得醫
不過溝埋就唔同講法

究極隻病毒打乜尻

感冒嘅傳播力
SARS嘅攻擊力
伊波拉嘅感染力
愛滋嘅適應力

講到好無敵

好似天花病毒個樣本得俄羅斯同美國有

2019中國人工合成生化武器

可致死
已知合成元素：沙士、愛滋、伊波拉
已知受影響器官：肺、心、腎、兩性生殖系統

愛滋而家係冇解藥，一世都要食藥
武漢肺炎就係同佢一樣係RNA，你研究都解藥佢又突變⋯⋯自己諗下所謂治療好嘅人出到嚟會唔會復發或者帶咗菌唔知

出街記住唔好戴口罩

咁講法。愛滋病會唔會都係合成出黎？

我成日覺得愛滋病係外國班椰子教私底下研發出黎。 目的可能就係想告誡下d人。唔好亂咁發生性行為 再加上同性戀愛滋病率咁高都係一樣目的 大家都知椰子教幾撚憎同情戀架啦。 呢隻病毒有晒目標同作用。

有無諗過
共實唔只一種病毒
武漢爆個種
同外地個種唔同

政府可以唔報

咁其實新彊集中營
可能試過哂毒...

中咗唔死 再交配
睇吓新彊囡囡有無懷孕
達致滅族效果

你知唔知乜撚係RNA乜嘢係DNA
邊有得咁講
你咁講同你話你同雀都係一樣係DNA
所以佢識飛所以你都識飛有咩分別
個因果關係完全不存在

點知柒到自爆

佢既感染力，傳播速度，潛伏期，攻擊模式

好難唔令人覺得唔係人為既病毒

傷風感冒都好似係RNA病毒所以冇終身身疫

PS 好似係 好細嗰陣睇明珠台講過但唔記有冇記錯

痴線佬po 你都咁認真

製造恐慌

一定係咁, 有幾個可能:

中共有唔同效能嘅病毒

偷翻嚟嘅加拿大病毒比美國加咗料,對人種有識別功能, 對白人較輕微.

中共唔敢放毒性強嘅去歐美, 驚得罪鬼佬, 因為原本目的係倒習或轉移大陸經濟下滑.

點架 有冇可靠少少既事實分析 唔好成班係到大隻講WO

傳播同感染有咩分別

終於有人講我一路講既野
講真咁講唔誇張
但一定會引起很大恐慌
所以世謂同支那都話呢隻係肺炎
其實肺炎只係併發症
明明攻擊免疫系統先係主因

叫做新型愛滋，或武漢愛滋一d唔誇張

關咩陰謀論事
隻病毒攻擊免疫系統已經係事實
有人用愛滋藥治療亦係事實
如果真係傷風感冒
你估支那唔會一路瞞落去?
佢就係知大獲會滅種先不得不公開

愛滋
沙士
中東
都有可能人功製造
但愛滋傳播力相對低
沙士就發燒先傳播
如果用武肺或沙士手段對付愛滋
呢隻病早就全球滅絕

而家呢隻嘢整到可以空氣傳播, 基本上係好似傷風感冒咁樣永遠都冇得停！

中共造呢隻嘢除咗可輕易感染呼吸道, 當然亦有可能控制埋死亡率同潛伏期.

美國知道中共咁樣搞法, 無可能就咁算數,
最奇嘅就係中共控制高死亡率病毒喺境內, 以為咁樣美國就唔會怪佢, 其實係暴露咗中共控制病毒嘅能力, 美國更加唔會放過佢.

美帝證明左攻擊肺, 腎, JJ/,西
另外估計仲會攻擊心臟, 所以點解咁多人無拿拿暈低

人工合成最恐怖既野

中共仆街陷家產

呢個陰謀論中共已經搵三毛代你講咗
毋須贅述

好番既人, 可能變成同病毒共存, 病毒仲潛伏係度
有機傳到人
加拿大果個就係咁

唔會
80年代出現愛滋病, 果時未有咁高技術合成

同一種
但會變種

強国個醫生咪話第二代(傳比第二個人), 變左無病徵

傳播係隻毒散出嘅能力，感染係入咗體之後嘅存活能力，應該係。

讀好d 書先出post 啦

關撚事